昨日粉紅色LABEL嘅人係自己手足

隊名為屠龍 屬於自發組隊 並唔係鬼

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

証據?

@stuckwithyouopen

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

不要捉鬼
鬼係捉唔哂
只會令前線真勇武手足氣餒

鬼信你,
請善用不回覆功能!!!!!!!!!!

做緊同一樣野就係手足
總之唔好單獨行事, 只要齊心
有鬼都可以夾到佢地做我地想做既野

有可能 不過下次再神秘d 咁易好易穿

係咪手足都好啦
件事係幫示威者武力升級咗就真

咁點解要貼粉紅label?
有咩用？

唔好再推呢D POST,
前線知自己係前線就得, 唔洗捉鬼
返到屋企有咩都話係狗做
呢D野唔洗衝出黎爭住認

屌你地老母成班一撚定未上過前線先係到嘈
個個上得前線都包到冇人認到
你估前線手足唔撚使認返自己啲隊友咩
成班傻閪冷氣軍師一日到黑係到捉鬼
鬼係捉唔晒
不督灰不分化不割席呀

不割席
寧願信錯一隻鬼 都唔要背棄每一個手足

就算係鬼 都幫咗我地
不割就唔好捉鬼

是9但唔重要 做再野就得
對藍絲就梗係話黑警嚟

唔係差佬扮既咩？

又想洗白?

真勇武手足，請受小弟一拜

其實照計黑警如果搞識別係唔會用貼於表面的方法
因為對於佢地鬼來說有點風險
像上次有需要時出示袋中物件才符合佢地
但當然佢會唔會來一次兵行險著唔敢講